收到風今年 HKU N展仔搶哂 d Job offer

EMSD CLP HEC MTR 同埋幾間大 Consultant 都係 7:3 咁收 HKU & Others

得 d sub contractor 大手買入夠 "實際" 既 Poly City 學生

Intern都未有

ive 重"實際"

HKU 過 3 已經拎哂 CLP HEC MTR intern offer

收到風今年 HKU 鏗哥搶哂 d Job offer

比理論：HKU
比實際：IVE

intern 姐
利申：我已經放返個 EMSD Offer 出黎啦

鏗哥有乜offer? Btw EMSD岀左？

被 HKU nominate 左，我諗有得比我 in 我就會拎到 Offer
不過依家唔打算去了，所以講出黎都無咩所謂

依家有咩 offer 都無用，最緊要 Grad Job

CLP Intern有手有腳就請，啲Post多到。In唔到一個仲有另一個接你

利申:前CLP Intern

係 所以要比心機學多 d 野，準備 Grad job interview

仲以為禁快派offer
利申：比學校nom左

其實邊份engine intern係難拎offer?

巴打分享下得唔得？

只限HKU
有D仲要寫明1st hku 2. polyu
POLY有手有腳應該唔收

你邊止過3

我指啲同學
過 3 有上莊輕鬆入兩電

人生嬴家

第時見到我係地盤比人問候老母當睇我唔到就得

我識嗰啲過3報兩電一鐵連interview都冇

中大

原因係無上莊

polyu

你準備比連登仔批鬥啦